可唔可以立法廢老出街唔可以用電話

睇片 聽歌 傾電話 都唔用headphone 嘈撚廢

仲要行行下突然停低企係路中心就係為左玩candy crush

睇片係地鐵大大聲播出黎

唔好傻啦 玩candy crush唔會玩玩下停
玩pockmon go就會啦 仲要幾部電話開住聲玩 下次真係一鳩撞撚埋去

我十次有九次見到廢老停係電梯口都玩緊candy crush

仲要啊 用WeChat whatsapp啊
開住個喇叭大大聲聽對面個錄音
佢地呢 根撚係都一樣隻西手唔識打字要錄音啦
最攞命係咩 佢自己錄撚完仲要聽番自己個錄音

都好過佢地睇埋d大陸片 聽d 19大陸歌 我其實唔想佢地做緊咩嫁

今日行緊樓梯 前面個女人無啦啦停撚左喺度 我兜過佢嗰陣望到佢捉緊精靈

要玩就死埋一二面玩啦

其實佢地係咪唔知啲錄音可以好似聽電話咁放喺耳邊聽
次次都要開到個喇叭最大聲去聽錄音
逼全車人聽佢地講今晚食乜

見過一個阿嬸搭巴士播佛歌播到勁大聲
於是我就不斷超大動作咁望住佢電話
望到佢縮開唔俾我望

後來佢至知佢根本一路插唔車個耳筒
以為自己聽緊耳筒聲
插返實當堂靚曬

我幾撚肯定班撚樣 唔撚識 有無人可整下長輩圖教下班廢老呀

連登無人憎廢老既咩

上次返工時間搭巴士
廢老帶住個細路
全程係到睇卡通片
唔用earphone 仲越嚟越大聲
無人出聲屌佢

我都無

唔可以 因為立法嗰班都係廢老

搭lift行樓梯無啦啦停、搭車唔用耳機真係日日有

最pk有個阿伯踩單車，綠燈成班人想過，佢就係路口停，車上有四部電話全部捉精靈

記得有次番工坐巴士 果日真係好撚眼訓
隔離兩個師奶勁撚大聲 真係出聲屌鳩佢細聲d 即刻唔傾
佢地根本活係自己個世界 無人講佢地唔會知